恐武漢肺炎疫情社區擴散 公僕明起5天留在家辦公

政府僱員在假期後毋須返回寫字樓辦公，而是留在家中工作。

政府今日(28日)宣布，為盡量減低武漢肺炎疫情在社區擴散的風險，政府部門將會於農曆新年假期後，即明日(29日)起實施特別上班安排。除了提供緊急和必須公共服務的人員外，政府僱員在假期後毋須返回寫字樓辦公，而是留在家中工作。

發言人表示，有關安排暫定實行至下月2日，政府屆時會再檢視情況，並呼籲私人機構在可行情況下作類似安排。政府個別政府部門稍後會就受影響的公共服務作出公布。

即係陳肇始work from home, 前線你地慢慢頂。

特區高良 賤到無論